香港，其實只係一個扭計買玩具嘅死令仔

唔岩睇隨便屌，純粹想表達下當下嘅無力感

一直以黎，香港都只係一個不停扭計買玩具嘅細路。

自出娘胎，香港一直由英國婆養大。
後來英國婆家道中落，自己都養唔掂，就賣左香港俾個性無能嘅大陸佬收養。

聽聞繼父成日關門打仔，以前仲試過重手打撚死左自己親生仔。自此以後其他兄弟姊妹冇人敢出聲。

但可憐嘅死令仔根本冇選擇。不過話雖如此，畢竟死令仔係外面領養返黎，繼父唔會打得太金，最多都係破口大罵，免得俾隔離鄰舍啲三姑六婆有話柄。

亦因為冇打得咁金，當死令仔得唔到想要嘅野，就會夠膽發癲lur地，鬧離家出走。有時仲會去隔離屋拍門搵班三姑六婆，覺得班c9會幫自己。隔離屋啲c9多數會話 “冇陰公囉，俾個後父搞成咁”。

講起隔離屋班c9，其實佢地同繼父一直有牙齒印。佢地間唔中都會請死令仔食糖，再同佢講下繼父壞話: "咪撚信你繼父條仆街"。

但究竟佢地同繼父有咩牙齒印? 呢啲大人嘅事，死令仔從來冇探究，淨係知佢地請自己食糖好似幾好人，大人嘅事who bloody cares

直到有一日，佢繼父忍唔住，買左支滕條放係死令仔床邊。

眼見大大支滕條，死令仔開始怯，好驚俾繼父打到皮開肉綻，但又心知根本走唔甩。同時發覺自己根本冇錢冇能力，出到街連身份證都冇張，連身份都冇可以做乜? 工廠都唔收你做工人

陷入恐慌嘅令仔，今次又想搵隔離班c9幫手。但今次同時發現班c9原來一直好想繼父打撚死自己，因為咁就可以報警收佢皮。

支滕條仲未拎出黎用，死令仔已經陷入瘋狂狀態，精神錯亂，咬舌自盡了。